硬件撚 討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(36）

新人求List需知

為方面眾爸打可以好好幫助你
請你也需好好合作
不但可以盡快回復你的問題
更可以令條List更適合你所需

1. 電腦主要用途
純打機，定還需要直播和拍片等功能

2. 目標
砌機為左玩咩GAME，玩咩類型(Steam有過千萬隻GAME，講清楚想邊一隻)

3. 個人需求
過求性價比?晝質效能(高，中，低，全開)?想未來幾年不用再更新電腦?超頻能力?

4. 筆直
如果你筆直上限好寬鬆一定要講明

5. 現在或將會便用MON的類型(1080P?2K?4K?144HZ?)
你既MON其實會限制硬件效能，哪怕再勁既電腦，但用不適合MON的話....

6. 自己都學習一些
講真，有一班爸打們好撚憎伸手黨，只需做多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl C和Ctrl V咁簡單，大家都會開心既事點解唔做呢
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

7. 有信仰請出聲
廢事巴打們出完條LIST呢樣唔要嗰樣又唔要，當然你可能會浪費了一個更好的選擇

硬件撚 討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(36)

LM